# 电源面板

[![Build floss release CI](https://github.com/ryuunoakaihitomi/rebootmenu/actions/workflows/build_floss_rel.yml/badge.svg?branch=master&event=push)](https://github.com/ryuunoakaihitomi/rebootmenu/actions/workflows/build_floss_rel.yml)
![GitHub all releases](https://img.shields.io/github/downloads/ryuunoakaihitomi/rebootmenu/total?style=flat-square)
[![GitHub release (latest by date)](https://img.shields.io/github/downloads/ryuunoakaihitomi/rebootmenu/latest/total?style=flat-square)](https://github.com/ryuunoakaihitomi/rebootmenu/releases)

![image](./app/src/main/res/mipmap/ic_launcher.png)

## 概要
本Android应用程序是一个电源菜单应用。

使用本应用可以降低使用电源键的频率从而延长其寿命。

请查看[这里](./app/src/main/res/raw-zh-rCN/help.md)获得更详细的帮助信息。

## 屏幕截图

壁纸来源：[佐倉おりこ：猫カフェ開店準備中♪](https://www.pixiv.net/artworks/84998106)

<img src="/annex/Screenshot_20210113-165823.jpg" width="25%" /><img src="/annex/Screenshot_20210113-170632.jpg" width="25%" /><img src="/annex/Screenshot_20210113-170722.jpg" width="25%" /><img src="/annex/Screenshot_20210113-170951.jpg" width="25%" />

## 📥 获取安装包

* [Github Release](https://github.com/ryuunoakaihitomi/rebootmenu/releases/latest)

> 🔴 下载指引：可用于安装的APK文件不止一个。如果你不清楚该下载哪个文件，请优先下载体积较大的。他们的差别可查看[构建笔记](BUILD_NOTE.md)说明。

* [酷安网](https://www.coolapk.com/apk/com.ryuunoakaihitomi.rebootmenu)

> 不推荐的备用下载，有无法直接下载APK文件并引流至其客户端的历史。
![相关源代码在此次commit的时间点时已被注释](/annex/coolapk_ban_apk_history.webp)

* [自行构建](BUILD_NOTE.md)

## License

MIT
